失物-黑背囊

推

push

借po,跌左八達通
四隻角爛鬼晒，姓陳

大約 5pm-7pm銅至天后一帶

Push

借post
喺time square執到個尿袋
物主可以搵我

[AN/IOS] 報失搵人App